點解蝗蟈蟲族嘅思維永遠咁奇怪？

睇緊央視記者打人單野，大陸閪真係可以打人都覺得岩 見有幾隻仲覺得好威威